<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Men Dont Trust</title>
    <link>http://localhost:1313/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Men Dont Trust</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>Men Dont Trust copyright, 2024.</copyright>
    <lastBuildDate>Wed, 14 Aug 2024 11:25:05 -0400</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>工作中的性骚扰</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/sexual-harassment-work/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Aug 2024 11:25:05 -0400</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/sexual-harassment-work/</guid>
      <description>处理工作中的性骚扰 性骚扰是指一个人做出与性有关的不良行为。骚扰可以是书面的、口头的或身体的。男性和女性都可能发生这种情况。&#xA;性骚扰可能包括：&#xA;不受欢迎的触摸和身体接触 做出承诺以换取性好处 斜视与凝视 性爱姿势和身体动作 带有性性质的评论 关于你的性生活的问题 基于性别的侮辱 展示粗鲁和冒犯性的材料，例如色情或露骨图像 刑事犯罪，例如粗鲁电话、不雅暴露和性侵犯 性骚扰如何影响您 性骚扰是工作场所的一个严重问题。它会对您产生持久的影响。&#xA;您可能会：&#xA;感到压力、焦虑或忧郁 想远离工作 很难相信你的雇主或与你一起工作的人 对自己和工作失去信心 出现头痛、背痛和睡眠问题 感觉你工作以外的生活受到影响 工作效率较低且难以集中註意力 您的权利 没有人值得或要求受到骚扰。如果有人让您感到不舒服，请告诉他们。&#xA;在工作场所骚扰任何人都是违法的。&#xA;如果您在工作中遭遇性骚扰 了解您的工作场所关于性骚扰的政策。它应该指导您如何报告和处理它。&#xA;写下发生的事情的记录。尽可能具体。包括您为阻止该行为所说或所做的任何事情。此记录可用于提出正式投诉。&#xA;告诉某人。向人力资源部或您的雇主报告该行为。他们可能会帮助您解决问题。&#xA;贴士：&#xA;如果行为严重或没有停止的迹象，建议提出书面正式投诉。&#xD;如果这种行为持续下去，您可能需要额外的支持，例如调解。&#xD;如果骚扰您的人是您的雇主且没有停止，请寻求外部支持 - 例如来自警察。&#xD;在工作中受到保护是您的权利。&#xD;哪里可以获得帮助 爱尔兰人权与平等委员会 (IHREC) 爱尔兰人权与平等委员会 (IHREC) 可以提供有关性骚扰的资讯。&#xD;电话 1890 245 545（IHREC - 标准收费）&#xA;访问爱尔兰人权与平等委员会 (IHREC)&#xA;免费法律咨询中心 (FLAC) 免费法律咨询中心 (FLAC) 也提供支援。&#xD;电话 1890 350 250（FLAC - 标准收费）&#xA;请访问免费法律咨询中心 (FLAC) 网站以了解更多信息&#xA;公民资讯 请造访公民资讯网页，以获取有关工作场所骚扰的建议&#xA;劳资关系委员会 透过[工作场所关系委员会](https://www.workplacerelations.ie/)举报性骚扰&#xD;注：本文翻译自HSE文章， 解释权归HSE所有，若有侵权请联系删除。</description>
    </item>
    <item>
      <title>教育领域的骚扰和性骚扰</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/sexual-harassment-education/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Aug 2024 11:25:05 -0400</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/sexual-harassment-education/</guid>
      <description>根据《2000-2018 年平等地位法案》（ESA），在学校、学院、大学或其他教育机构骚扰或性骚扰任何人均属违法行为。 这包括学生、准学生和有权进入校园的任何人。&#xA;请注意，如果您是学校、学院、大学或其他教育机构的员工，并且您认为自己是骚扰或性骚扰的受害者， 则适用法律规定在1998-2015年《就业平等法案》。&#xA;有关员工权利的更多信息，请参阅我们关于工作场所骚扰和性骚扰的情况说明书。&#xA;ESA 对骚扰和性骚扰分别进行处理，因为它们的定义标准不同。\&#xA;骚扰涉及下列九种受保护的歧视理由中的一种或多种。 性骚扰涉及与性相关的行为，不一定与九种歧视理由相关。 有时，您可能会同时受到骚扰和性骚扰。如果是这样，您可以对这两项情况提出投诉 - 可以分别提出投诉，也可以在同一投诉表格上提出投诉。 在本指南中，我们使用“学校或学院”来涵盖任何形式的教育机构，从学前教育团体到大学和成人教育课程。&#xA;什么是骚扰？ 骚扰是指任何形式的不受欢迎的行为，包括：&#xA;与九种受保护的歧视理由之一有关，并且 “侵犯你的尊严”——即让你感到被贬低、不值得或羞愧，并且 对你造成威胁、敌意、羞辱或冒犯 骚扰的形式可以是言语、行为、图片或其他材料。例如，您可能会受到当面、书面、电话或网络骚扰。 九种受保护的歧视理由是什么？ 性别（男性、女性、变性人、怀孕或产假） 婚姻状况（单身、已婚、分居、离婚、丧偶或同居） 家庭状况（例如怀孕、父母或看护者） 性取向（异性恋、同性恋或双性恋） 年龄（18 岁或以上） 宗教信仰（包括有宗教信仰和无信仰者） 旅行者社区成员资格 种族（肤色、国籍、民族或民族血统） 残疾（智力、精神或身体） 例如：一名教师在课堂上对一名学生的宗教信仰发表贬损性言论。这些言论侵犯了学生的尊严，并让他们在同学面前感到羞辱。根据《教育标准法》，该教师的行为可能构成基于宗教信仰的骚扰。 骚扰和欺凌有什么区别？ 骚扰必须与九种受保护的歧视理由中的一种或多种有关。骚扰可能发生一次或多次。例如，教师或大学讲师因您的年龄、种族、残疾或上述任何其他特征而嘲笑、欺负或贬低您，这可能构成骚扰。&#xA;一个人被欺凌的原因有很多——不一定与受保护的场所有关。欺凌投诉应首先通过学校内部程序处理。&#xA;骚扰的更多例子&#xA;一名大学生返校后因怀孕而蒙羞。 一位未来的学生在面试时被学校校长告知，由于他是旅行者群体的一员，学校可能不会欢迎他。 什么是性骚扰？ 性骚扰是指任何不受欢迎的与性有关的言语或行为，其：&#xA;有意或无意地“侵犯你的尊严”——即让你感到被贬低 导致您感到恐惧和羞耻（称为“为您创造一种恐吓、敌对、有辱人格、羞辱或冒犯的环境”） 性骚扰不一定与九种歧视理由中的任何一种有关。性骚扰可能发生一次或多次。性骚扰可能涉及身体接触，但也可能不涉及身体接触，因为它可以采取许多其他形式——例如书面、口头、当面或在线。性骚扰的范围可以从暗示性信息到冒犯性手势、性别歧视欺凌，还包括在线分享性图片。 如果骚扰我或性骚扰我的人与我是同一性别，该怎么办？&#xA;无论骚扰您的人的性别与您相同或不同，都可能发生性骚扰。&#xA;我是否需要证明骚扰我或性骚扰我的人有意侵犯我的尊严？ 骚扰或性骚扰的索赔需要证明：&#xA;肇事者有意让你感到害怕、受到侮辱、羞辱或被冒犯，或者 他们的行为对你产生了影响，即使你无法证明他们的意图。 我必须告诉骚扰我的人我不希望他们这样做吗？ 不。关键问题是这种行为是否是不必要的。但你不需要通过告诉骚扰你的人来证明这一点。你很可能感到太害怕而不敢告诉他们。&#xA;在发生骚扰或性骚扰案件时，学校或学院应承担什么责任？ 校长、校董会或大学副校长等负责人不得允许学生、教职员工或任何有权在场的人受到骚扰或性骚扰。他们必须采取合理的实际措施防止骚扰。&#xA;我可以在哪里投诉教育领域的骚扰或性骚扰？ 您可以根据《就业服务法》向工作场所关系委员会(WRC) 投诉。如果您因性别而受到骚扰或性骚扰，您可以选择向巡回法院而不是 WRC 提起诉讼。&#xA;我该如何选择去哪个法庭？ 巡回法院仅审理基于性别的歧视案件。 如果您胜诉，巡回法院可以命令您的被告（您投诉或提起诉讼的人）支付您的法律费用。WRC 没有这项权力。 如果您胜诉，巡回法院可以判给您无限额的赔偿。WRC 最多可判给您 15,000 欧元。 WRC 的听证会可能不如巡回法院的听证会那么正式。 如果我在学校、大学或其他教育机构工作怎么办？ 如果您在工作期间受到骚扰或性骚扰，您可以根据《1998-2015 年就业平等法案》（EEA）向 WRC 投诉。您可以在我们的指南中找到更多详细信息：工作场所的骚扰和性骚扰。</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
